窮家女以為嫁到中國做闊太 婚後8日知上當：我要離婚

▲ 巴國少女以為嫁給有錢人，去到中國發現一切是場騙局。

巴基斯坦伊斯蘭堡一名22歲少女，應父母安排嫁給一名33歲，自稱是有錢的農場主人的山東男子。少女本以為嫁了有錢人可以離開貧困社區，嫁到中國後才發現，對方只是個普通鴨農，家中甚至連廁所都沒有。少女在中國住了8日便提出離婚，更指「寧死也不願和他一起生活」！

以為嫁到中國可脫貧

根據《紐約時報》報道，Rabia Kanwal住在巴基斯坦東部一個貧困社區，經介紹認識了到當地旅行的張書臣，張稱自己是「富裕的家禽養殖戶」以及信穆斯林教。他們語言不通，但透過翻譯app交流後，Rabia父母對張印象不錯。父母認為將女兒嫁到中國，能讓她脫離苦困的日子，雙方進入談婚論嫁階段。

我父母稱鄰居的女兒在中國很快樂，所以我也應會快樂。

他們於今年2月完成婚禮後，Rabia隨丈夫搬到山東省東張村，才驚覺一切都是騙局。原來丈夫並不是有錢的農場主人，擁有的只是一個簡單的農場。

他們家連個像樣的廁所都沒有。我心煩意亂，哭了起來。

少女：寧死也不願和他一起生活

Rabia表示與張書臣初相識時，張告訴她及其家人自己是穆斯林，並背出了伊斯蘭信徒都必須知道的穆斯林第一信條。但Rabia之後再沒見過他祈禱，甚至到清真寺（Faisal Mosque）時也沒看見。

▲ 他們今年2月舉行婚禮。
Rabia更指張書臣的家人曾將她反鎖在房中兩日，企圖逼她留下來，又說張逼她從事「不道德的活動」。她向巴基斯坦大使館求救，最終在中國住了8天就回到巴基斯坦，回想那些日子，她坦言：

很可怕，無法用語言形容，寧死也不願和他一起生活。

外國新娘要求激增

張書臣否認所有指控。他承認給了婚姻中介1.45萬美元（約11.4萬港元），但自稱對Rabia是一見鍾情，並有誠實地告訴她自己並不是真正的信徒。他又透露自己每月靠養鴨的收入約2,900美元（約2.3萬港元），遠高於中國國家統計局給出的中國農民平均收入。張母亦提到自己已特意為Rabia烹煮沒有豬肉的食物，但她仍然什麼都不肯吃。

中國性別比例失衡，對外國新娘的需求激增。巴基斯坦調查人員說，不少中國男人付錢給中介，讓他們找當地女性結婚。男子更可以得到偽造的文件，表明他們是穆斯林。除了Rabia，已有多達150名女性被欺詐手段帶到中國做新娘，有些更被逼賣淫，要在酒吧及俱樂部內工作，與巴基斯坦保守的穆斯林文化有所衝突。

大陸月入兩萬幾又真係算富農喎

搵23k勁過好多連登仔啦

如果無吹水

呢個真

兩萬幾都唔起個廁所？

雞vs支那人
連登仔今次簡邊邊

個邊月入2萬幾已經好撚勁

首先 佢話自己兩萬幾一個月真定假先

勁唔勁過連登仔就唔知
但勁過你隻保安就梗架啦

2萬幾都過左香港入息中位數啦（1.8萬）
我諗計番都勁過香港7成人架啦

係大陸住豪宅, 開跑車先可以叫有錢人

你會溝番同鄉定溝港女

港女for sure
對屌西腳
又幼又直又長

就算冇7成最少都5成

冇左隻豬，番巴基斯坦都冇人要

不證明個人思想/修為冇同收入一齊提升囉

冇廁所即係周街痾
搵咁打戈都唔整返個
證明佢唔覺得係街痾屎 痾尿係有問題

講真農村搵兩皮野係自己塊地 起別墅 搞到豪宅都得啦

大陸搵兩萬幾真係小康水平黎
唔算差

真係富農
如果無吹水嘅話

每月搵2萬3係大陸真係叫富戶喎
不過大陸d有錢佬都係周街屙
冇個似樣既廁所都唔出奇

其實會唔會溝番同鄉
住香港既你好似有優勢
當然你同我都知其實活在香港好惡劣

你同鄉靚過港女啦

農民廁所一般係室外方便堆肥嘛

廿年前去過一個大陸農民，廁所只係一塊地板，個個都係地板上柯，堆屎變咗座山成幾尺高，嚇撚死我

以支那人吹水既性格，自稱搵$2萬幾，即係實際搵得$1萬左右

大陸大城市做醫生都係一萬左右
普通人5千已經算多

兩萬人仔係幾好
但係有錢唔整廁所

起廁所做咩反正都隨街柯架啦

月入2萬連個廁所都無笑撚死我咩

大陸做個侍應都唔過五千 兩萬幾真係算好多下

月入2萬幾都冇個似樣既廁所？
做得鴨農唔會連自來水同排水都冇掛？
我鄉下搵千零都有坐廁同自動沖水啦

支那人如廁要用廁所咁唔方便嗎?

農民專登自己儲起d屎做肥料架

肥水不流外人田都未聽過？

農夫慣咗喺田度屙

我都覺得係， 佢所謂既有厠所應該係指冇現代抽水馬桶， 可能用旱厠

都未必, 以前唔少女星都中伏，大6文化習慣充，好多表面富豪只係借銀行或只是權貴代理人係

月入約2.3萬港元，點會連廁所都冇?

騙子vs雞

過30即變肥婆

條仔9up你都信，咁既收入喺大6已經好唔得閑，唔少靚女會埋身啦！

見識少
巴基斯坦都有一個伊斯蘭堡？

係大陸搵20k仲洗乜靠中介結婚

巴基斯坦
伊斯蘭堡

土耳其
伊斯坦堡

自膠

年收入就信
農村月入兩萬幾,喺支那大把村姑M字開腿等佢屌啦

頭幾%收入喺支那揾唔到女?講嗰個智障信嗰個on9

故事教訓我地，有錢但on9都係唔得

23k其實幾勁

我想知有咩不道德活動

molamola 婚後8日應該被農家收起咗隻豬喇

巴基斯坦人均GDP一年先1700美金, 佢老公相對又真係算有錢人

佢開鴨場做老闆又唔係打工
月入兩萬係利潤？

起完厠所佢d鴨食乜？

咪又係雞

生番識得咩叫廁所？？去完廁所識洗手已經叫好好

個個都用錢去睇件事

冇人會諗一個冇文化既樣衰鄉下支那人會點樣對個冇人冇物既女仔

死番巴基斯坦啦

True 講到對佢好好 我唔撚信 肯定要佢做依樣做嗰樣

條女本身係為錢嫁過去, 唔用錢衡量用咩?

去過大陸果園,都有四個廁所俾遊客用
記得有個支那小妺妺係到玩人地膠水喉玩玩下拉斷左
人要佢地賠返一千人仔,佢地扮傻走返上車就算

佢比得十幾萬中介費比中介
唔窮得去邊喎

廁所都冇你信佢吹
而且肯定唔穩定

個巴基自己都係窮人嚟，我諗一年都唔知有無揾到2萬人仔。
如果佢真係咁有錢，唔使去巴基咁遠娶老婆啦，求其係大陸揾返隻雞埋單啦

穆斯林第一信條係咩？
識咗就溝到穆斯林妹
都幾抵學

又會唔買越南妹既

係呢D偏遠地區月入2萬3，月儲2萬都得啦。

信佢一成

你會唔會結婚後迫你香港老婆守男家習俗?

唔會

我印度墚墚

老老實實，月入姐，無話淨袋
農場都可能要請幫工，或者要分返比幫手困d家人
飼料、鴨苗、運輸、燈油火蠟樣樣洗錢

果然開明，唔會墨守成規

Turnover 同profit 2樣野黎

錫克教徒 就梗係啦